★遲d美國會唔會有“US is not China”口號？

會唔會有美國yau b

美獨份子

追討Trump 4年人工

凍結佢銀行戶口

12美人送中

嗰4年佢貼錢返工， 追咪即俾返佢喎